[趣味鈔]有冇巴絲對香港趣味鈔有研究

男朋友鍾意有記念價值嘅紙幣
佢今日送左張比我 好有意義
好想係佢生日都送一張比佢
但對呢方面冇咩研究 又唔想問佢 會冇驚喜
希望有對趣味鈔有研究嘅巴絲可以討論下
同埋想問下我想搵嘅紙幣難唔難搵

希望有人可以幫到我！！

求教

中銀紀念鈔我就有

係咪五十蚊紙先有價值

我想買指定冧把

有無多d資料? 例如鐘意咩國家貨幣? 鐘意儲no?定某個面額? 例如有人鐘意儲紫色50紙 有人喜歡儲6條

要咩指定冧把?

女皇頭一蚊銀
我十蚊可以讓比你

想要50蚊港紙
冧把係910909

如果50蚊港紙 冧把係BB910909 難唔難搵
不過冧把前兩個字母唔一定要BB

建議你去好旺角商場搵

好 唔該巴打